三國志13 VS三國志11 ，邊個版本好玩？

三國志13 畫面較靚 ，我未玩過

唔知評價如何？

柒到仆街 大家等緊14…

我未玩過唔知

畫面3 D好似好靚咁

肯定11

以立繪黎講係 以玩法黎講都on9嘅 唔make sense

13可以溝3條女

但你條女可以溝3條仔

鐘意武將制 13

個人覺得
11係最好玩既三國志。
13似8，可以玩武將身份。

話說有冇三國志13pk開心版令?

三國志九最正

開隻女角試下先喇3條仔

有

我MAC機玩唔到

好正 j出血 好期待

求些牙

去eyny自己down

唔該

都唔好玩既 送比你又點話

11

三國志9

嚴格來講 13pk只係中下下水平 甚至唔合格 (無視bug) 同310 比差好遠 rpg最緊要既代入感都無 細節位做得唔夠 14 就係70%11既超威力加強版 30%既9 唔同人物有唔同技能 最具獨特 鐘意11 一定會鐘意14 千金易得 一將難求 而且解決了11的缺點(1人only 1特技 特技過強 無人口 中局作業式操作) 玩大戰略都爽 尤其玩放火

點會玩唔到
利申：玩到個風扇嘈到就爆炸

咁你大擠 koei淨係支援window

#24

仲三國志！玩total war啦

total war 始終都係total war的核 三國既皮 已玩厭左

唔見過...

我揾到 自己努力

要貼可愛既劉禪鎮下軍心先

11邊有得輸
除非你鐘意玩三國gal game

有呀 D立繪唔夠靚 冇王元姬...

13 有王元姬架 不過14 個王元姬正好多 點睇

13 正D後生D 14呢個似村姑...
ANYWAY, 14實玩

13想玩晒所有戰役都唔得，除左自己出戰果場，其他得個睇字，玩條撚

要王元姬
玩咩三國志玩無雙啦

就係唔撚想玩無雙呀屌你

無雙8 玩dlc地獄

三國志八

你都痴線嘅

基本上依家玩黎玩去都係11同13
10玩到悶曬 無down

14要1月尾

例牌等到年尾玩威力加強版

係
威力加強版先係完整

唔係呀 14 今次無pk同11 差唔多 玩住先都得既 我心急 手頭無game玩

11之後2集都係垃圾，特別12
希望14可以有返d誠意

其實好仆街
佢仲要唔係當dlc
係當新game

但係佢今年無明确講有pk版 越谷好似話過要睇銷量

三國無雙=Barbie換衫game
明明無雙3/4做得好好 點個越出越差

巴打，你部MAC咩版本？我升左最新就玩唔到

同埋你D 三國 邊度下載？

裝windows都玩唔到？

三國志13真係比狗玩
拎黎同11比真係侮辱左三國志11
等14啦

打仗節奏太慢，玩到瞓著

其實可以睇下今次314 有無得編輯人物能力值 果set就可以判定會唔會有pk版 因為13 都只可以改人物立繪 未pk既話 同埋希望佢個編輯好少少 事關日本過左條法 唔比改game

11 係最好玩既三國志
13 係好撚似手機game 咁所有野退哂步

未必 14 會打破呢個局面 玩完14 玩過試玩之後即刻唔想玩11 11有太多漏洞

但14睇唔到貂蟬對波…

可能pk會改呢 13 咪又係一堆女角重畫

我白痴，簡簡單單 2 同 V 都夠

14冇晒兵種
冇左青州兵
騎兵

點解狂踩12

12版面內政地圖書係慳水慳力低低B,但打仗係咁多集最正的,可以透過即時戰略以少勝多,戰力一樣但出手先後可導致次次戰果唔同,我覺我超好玩wor,最鍾意5,9,10,12

猁申:玩過1-13

兵種王 10, 12

得確啲人可能係不滿12內政係有啲簡化，我自己就好接受，因為更多樂趣想玩係打仗到。
12嘅打仗戰略，咁多代，我最推崇備至佢，豐富多變，緊張刺激，而且好需要謀略同控兵！
咁多話唔好玩，唔通啲rpg式溝女，做岸鳩任務驚好玩

14似乎都係柒

12 戰鬥其實唔差 不過當我玩左一陣發現戰死率好高就無玩

14 柒毛 收皮啦

Steam減價
買9定11好

9 啦 11 唔洗買 留番買14

戰死率好高咩，我玩果時又唔太覺，或者開game時揀不戰死 不過各有所好，好難討口晒所以人。
現時多人認同最好玩嘅，應該係11，我都同意。

11就係衰在有D CLS 設定：例如士氣當MP，人數當HP，部隊攻擊力同依兩樣野都無關。11原版重有招1兵戰術，我試過用一班智將文官各領1兵玩圍城等城中軍隊無得出黎比圍爐燒死晒。

14好玩？